我女朋友成日玩我粒雞子....

你哋有冇咁嘅經驗？

政事台

不要玩食物.jpg

唔玩咪叫佢食囉

Ching 係雞？

有呀，不過同你有d唔同
你女友連我碌野都一齊玩既

我教佢的